有冇九展返工既手足？？

火燭？？
唔比上去

推

岩見到好大煙

火燭唔使上

新聞報左

Office？

又可以R多一陣唔洗做

走得快

火燒viutv?

Yes

11樓 冇警鐘 on9

好似2樓著火
落哂黎樓下企緊

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

企到好悶

定四樓？圖有啲似BBQ間野

個間60$ buffet ?

見到咁多人好想嗌句光復香港

如果係4樓 可能係

頭先嗌左 冇人應

我聽唔到呀

聽唔到

喺油站

我下次大聲啲